csl 就完約，去或留都得，請出招

之前有個csl sales 話310 10GB
狗也不屌
各位請出招

早排續左
217 8gb

我279都唔績